【TWICE】mv cap圖 邊個最高汁

利申：定延最正😆

除左娜連之外都可吊

Mina

除左多賢之外其他掉入堆填區都唔可惜

Who is 娜連。。。

女神

九人九色！

最樣衰但最姣個件

tzuyu bbbbbgggggg

套衫好合適扑野

透明人最正